是日晚餐 三式三文魚丼飯

大家好

今日買左舊三文魚
所以諗住整個三色丼飯

呢個係飯底個豉油
入面有4湯匙豉油、水 + 1湯匙檸汁、料理酒
少少糖 少少洋蔥同蒜茸
大火煲滾之後就可以隔渣攤凍

Spicy mayo 就1湯匙沙律醬、茄汁
加少少Sriracha, Tabasco , paprika
撈勻備用

慢煮蛋係76度 13分鐘
然後馬上浸冰水

飯面我放左d生洋蔥
先用冰水浸一陣就冇咁苦架啦
最後其實砌返好佢就搞掂 配埋杯日式綠茶

隻蛋好糖心

1

糖心蛋

想食

點解你可以餐餐都咁有心機煮？仲可以諗到餐餐唔同花款

好正
雖然我唔鍾意食生野
但係個賣相好吸引啊

11

咁岩想食魚生

生蟲
俾狗食?

個飯咩米黎

點煮架

Btw 早兩日買左舊m9 Picanha
下星期五到 準備慶祝完實習

你真係好快喎

三文魚

屌呀

有棒幫助就好易正

789

樓主呃禾

一餐半餐冇所謂啦

我咪講左你知

好想伸我支棒落去

講埋你聽都咁慢

肥手指

我都想咁講
有d愛上樓豬

picanha

出去食返個

唔好同我爭我想貼埋大床嫁比樓主..

係lockdown 先係咁
平時睇太多食台 同你地取經驗

睇隔離post
我由650開始mon

我蒸返熟佢俾你

俾你搶左

只有係外國先會有心情煮野食

聽日爭鮮啦

雖然話大菌食細菌 不過都驚
所以我冇食曬成舊

咁惡死

係圖入面隻米
我都係跟包裝指示煮

4文魚

想睇你伸落去個76度水

好想幫城巴一齊慶祝

樓豬批准你愛我

我都好期待 未食過m9既Picanha
早排有巴打試過話好正

通常我煮完就出
要少少時間打字

講得冇錯
係香港落街大把野食

好想食

唔洗爭
城仔是大家的

你d餃都好味道

肥城幾時返黎煮野食比大家食

好正咁

狗也不x

我一陣po下我個氣炸雞翼出嚟先

賣相幾靚 好想食

your kitchen is great

最快都應該下年

我屌你樓主

我成年冇食過三文魚

你老味你知唔知我忍得幾辛苦？

又真

爸爸

我係仔啊

開關後可唔可以搞大食會

Kelly都話正

好似幾撚好食咁
有無外賣?或者我上你屋企食都得?

多謝 係我影得靚

Thank you, I love my kitchen very much

對唔住
忍埋今晚唔好忍啦

啲蟲蟲入到去真係冇所謂啦

又食牛

返香港再約大家
我驚到時候好多人出席

冇follow錯巴打你

係咪諗住搭飛機黎搵我

可以考慮下 不過14日隔離會餓死 多謝你先

搞個澳洲版先

好耐冇食啦
難得我又搵到門路買
呢舊野好難搵

多謝你gchi

屌你正撚到

都可以既 今年都應該返唔到去
你搵到幾個人 到時12月得閒咪約個時間

燒三文魚用火槍？

聽日有冇

無所胃

澳洲JJ 報名

機主不如好似馬田咁去拍片啦～

好好食錦

氣炸啦，唔好食生嘢

好肚餓呀

good

牙古路食完大四喜

係呀 枝火槍幾有用 又不太貴

聽日冇啦 真係
下星期五啦

擺設好靚

*杯綠茶唔似綠茶 似煎茶

Come come we celebrate tgt

舊三文魚好食

我前排都整左

真係可以
你搵到4、5個人
俾個budget 我 話我聽想食咩
如果我整到既 真係可以搞
唔係太遠 我可以上門幫你整到會咁
不過我唔包洗

等我忙完之後真係會
有朋友話可以幫我去鴨寮街買野寄俾我
希望到時候真係有人睇

可以整奶b食

勁撚吸引

百年難得一遇 我平時d攞盤真係炒曬車
係伊藤園果隻綠茶黎

試過唔切成舊咬
好爽

你果個整得靚
仲有牛油果

Full of protein

除咗vics meat仲有咩website推介

整你食

我又要

張圖咪有 俾埋你仲問
仲有其他巴打推介既osawa
佢地應該俾返錢我 免費幫佢地PR

城巴護士？

多謝你

一出山就人氣高企

仲未係 學生哥咋

城仔多謝大家厚愛

J把聲

咁都中

樓主屋企廚房好大

咁到時要日日搶第一

好撚正呀

不了
生食有蟲

係洋蔥

成本幾多

驚到時候會好難拍
廚房塊死人鏡好易出樣
不想出樣

心有靈犀一點通

咪怕醜啦
一次生兩次熟

還可以 夠我用
希望將來果個廚房有張大d既工作枱

有Spicy mayo個D睇落好正

到時候真係拍先講
唔識剪片 仲未睇教學
驚講同拍得好shit

絲打隻手指好靚

搵foodghost兄請教下

island是必須的

見倒樽paprika，就諗起以前喺澳洲自己煮飯既日子

佢傷左，而家主力玩電競

家燕姐都話正

冇事既

我洗兩隻碟都用洗碗碟機

我要穿州過嚟

舊魚買左80蚊
飯加洋蔥同醬料
100內有找 香港應該可以更平

推推

冇理由一開波就出樣
驚嚇親大家 多負皮

以前有間食開既壽司店
佢既spicy salmon 真係世一
不過我點整都唔似

十指不沾陽春水既玉手

要啦真係
食台有拍片既都整得好pro

係我睇錯

好撚想食

如果有就真係爽
之前睇果d租盤 有幾個有island
可惜租唔到

下次返香港帶樽俾你

做咩唔開心呀

你係邊個city
下次可能我過嚟旅行呢

係我最愛嘅溏心

肥呀 而家個人好脹

Cook for you

我喺Sydney 呀

世界巡迴大食會

自己飯可以自己煮

佢冇得食所以妒忌你

Yeahhhhhhhhh驚我食完之後愛上咗你

今晚跟左你機整左豬頸肉

呢次個賣相似樣

我現時自己肯做飯

睇你煮野係享受

如果我下次黎Sydney 話你知
暑假想去Brisbane 探d frd

食埋我

我都覺得係出左咁多post入面
數一數二

多謝你支持
希望遲d真係拍到片
都時候就有聲音又畫面

激情演出

想溝我
走啊！！！！！基佬啊！！！！！！！

好有心機

呢個比起平時整果d
唔算太麻煩

我都冇錢買三文魚整

刺身三文係邊度買

睇完後,覺得好煩都係出去買

bb實習加油 辛苦你

你係Melbourne?
我係d日式超市買

係香港就冇謂搞咁多野
出去食仲正

我會架啦 淨返最後幾日咋

好有心機煮，用紫洋蔥會甜d易入口
下次用蝦，長腳蟹肉，魚子，海膽
你得閒上youtube揾合羽橋道具街睇下，有好多

Adelaide 見識少 未見過成舊賣

冇白洋蔥咁澀
我冇咁多錢買咁多料 我睇你果個
好想去 有機會想去血拼

去搵下d日超
通常有賣壽司既都會有得買

好勁

唔好同我爭 樓主我既

問左呢度幾十個先啦

你返嚟喇
好似好耐無見

呢排好忙 仲有一星期先忙完
我地又要再見了

城仔is back
掛住城仔
想食

暴仔I miss you too
最近好忙 唔得閒日日煮

想輪姦我咁

加油啊城仔
過咗實習 又一條好漢

諗返起幾年前實習又係忙到pk 晨早返工 夜晚8點幾返到屋企 出嚟實習啲野唔熟夜晚要瘋狂溫書惡補 返5日半 放假又係溫書 諗返起都唔知當年係點過